係日本局緊桑拿 有個紋身佬入左黎

佢差唔多兩米高好大隻個人好橫
背脊紋左個男人托住舊野,身上好多刀疤
佢係咁望向我到
點算好

點啊 啤2眼囉 可以點

驚佢打鳩我

屌 打過囉 驚系啊

焗桑拿就咪撚用電話啦

我放低部電話睇下佢仲望唔望我先

電話會唔會爆炸

捽甩佢

紋晒身 大家都知咩事啦

互含

樓主去咗邊

大家繼續上連登，樓主我睇住

頭先打緊麻雀
個紋身佬應該唔想我玩手機jer